毒撚熱到死秒回

嗰條友都係唔會開po

真

bitch 係最知我心既人

雞b

bitch is here

又要羨慕了

btw我返到屋企沖完涼可以開始鳥

Poor grass

poor as hell

不要同我爭bitch c

有啲想打雞

Hell life

Y gum say

你哋好

on9中文asm

我都係 唔多啦小小咁樣

最近玩開咩？

心動不如行動

我好耐冇打機啦
有時拎起電話都唔知做咩好

Pubg

入嚟吹水

Bb你有冇玩

冇玩好耐
總覺得自己唔太善長槍game

玩下可以放鬆吓

但又有啲眼瞓

咁快就有腐皮

我好渣 唔怕

車

嗯
而家吹水都少咗
我比較啱玩啲悶嘢

準備温豬

我睇到有人話眼瞓？

巴草

彤彤豬！我愛你呀

唔會搶得贏都冇諗住搶

仲要仲未打完邊爐

幾時完

邊個

你好似睇錯

同同來了

召喚巴士

你見到嘅 佢就係咁樣樣咖啦

仲爆緊汗

你有冇講

開始咩

姐姐叫我問你搵佢咩事

應該冇

做咩打我

我掛住佢

我冇 不過我有咁諗

好彩我只係有啲

同佢地玩連線版pictionary啊
gartic

打者愛也

留個小名

姐姐叫佢幫佢拒絕你

善

hi

thx

好彩我識讀心

例如呢

皮仔

有啲都係有

你姐姐約左我架

b

我就嚟比佢強姦到要咸了

有啲同冇其實冇分別

.

佢有新仔了

有冇人有睇蘋果訪問個13歲
對唔住 母親節快樂
一秒喊左

你？

快啲做

[集氣] 一齊多謝13歲中一記者陸同學, 你冇做錯, 希望你睇到

我都想

我只係個孩子

以為你打完

睇吓小說，做吓手作，寫故
總之係自己一個
做啲好有耐性，不停重複嘅嘢

有冇沖下涼

準備第四輪

仲要掹咗條壞嘅頭髮

漏左睇甜故呀

近排搞緊咩

雲哥

啲故寫成點
我今日都比人讚有耐性
小開心

Feel唔到

開始同你展開激情對話

點解要注明甜故啊
我其他都會睇

Fu埋fresh mask先沖

因為我冇打過你

我都要返去full下

你家姐呃我

你對所有人都有耐性

頭先follow左fb同ig

做咩事唔開心！！
你都可以一齊join架

講笑

做咗啲咩？

幾好啊，今日未更
可能晏啲更
但我琴日出咗好多，應該可以偷吓懶

咁勁

其實甜故都係要睇劇情
純甜冇嘢好睇

除咗我

一陣先

彤彤豬

咁樓豬都似係啲有耐性嘅人嘅
我覺得

食嘢先
肚餓

諗起今晚食嘅意粉

芝士?

呢個回覆好微妙

家姐同姐姐
唔同㗎

咁都比你入到

你兩個亂倫

你話打

買左好多要快啲用

烏冬

受騙的那個。。
更何況我姐姐冇呃你

因為今晚食carbonara
隻色係一樣

你都有份

明明咁細個

炒

係

我唔打機的

冇 咪湊下仔
比佢老豆老母讚
辛苦你 休息下

其實好九唔搭八
係周打蜆

我

至愛lush

我淨係諗起你話好咸＝唔好食

me too
完全唔想打機
而家
雖然以前都會打

對唔住姐姐

你姐姐蒲頭，無你既事啦！

冇嘢係入唔到

從來沒我份

好細個個陣就有打機
人愈大對打機愈冇興趣

我得把口 唔敢打

Come

佢嗰隻手個磨砂真係超級正

Lush d stuff super nice

你有

受騙的那個比騙徒更混帳

咩料。。。咁怪

屌你老木

淨係話佢同巴士嗰個同一樣顏色

我皮厚 陣間打到你手痛

我品性純良，被騙才是正常

想食

哈哈，我都成日要幫手湊女
我覺得自己對住小朋友仲啱玩過對住大人
雖然有時會好攰

我想快啲完咗個故，之後先可以再開新故
我係咪好無聊

唔準蝦我Dee Dee

今晚仲提老木

好味

覺得好色情。。

No

係咪ocean唔知咩
依家進軍佢啲沖涼野

你真心？
你好好人

真 旺角有個好nice
我次次都搵佢

愛屋及雀 唯有忍下喬dee

你不肖子

唔係係coconut
你會用完好放鬆跟住隻手超級柔軟

可能我遲下會鍾意返
但暫時未有game吸引到我

我講心唔講金

傻仔先被騙

你未痛之前我個心已經痛死

你想多了

我不嬲架啦，手刃藍父母

嗯

咩人諗咩嘢

佢離間我哋

好似未試過
依家 online 好似買滿500免運費

佢成日都係咁

我就是笨，才追你那麼久

不定俾你

Salted coconut
我試過去門市買嘢跟住佢送咗一舊好大嘅番梘俾我

你當我死㗎？

係 我都係咁話
我覺得作故要好有idea
所以你好勁

感情台嘅人已經全部唔認得啦

我木錢，但有一顆純真的心
要唔要牙

我好純...

今晚佢同老豆拍拖

發夢個時？

bb 我幫你狙擊佢？

認得小妹就得了 我六歲

好啊

no bb 🥺🥺🥺
just kidding

仔多數好易會打返機

係耐性同堅持借，idea呢樣嘢唔值錢，人人都有

我八歲

咁改名未

要有一顆七竅玲瓏心

平時有煮開應該有料淨喎

我想做感情台最細

我唔知

好呀
B🥺

佢死硬了，喺gartic瘋狂report佢

好 減肥都照食

Mad b

我應該都好易打返
係最近唔得閒打
因為轉咗去睇動漫同小說

Hou

每題都要

我唔係比干，我係比心（你）

好似聽過
佢都有送過但我未用已經溶q左

有咩小說好睇

佢得罪我兩個b，過唔到聽朝架啦

我三歲

好，佢就贏即刻踢走佢

冇乜

好 sweet

B u are soooooo sweet

我通常都係用佢啲番梘嚟洗手

唔係生果餐咩

冇錯

讀幼稚園未？

對住你先係咁

佢食雞我咒佢食唔到

Bb
係咪得你先明白我

如果佢叫雞呢

祝佢場場都冇槍執 得手槍

緊係，我最明白你

Lush d炸彈好垃圾

有槍冇彈好d

等我食埋mum mum 就同你開波

未入就射左，要比錢走人

開唔到學

講得好，佢嚇到潛左

畫下野估下炸喎

@蠢草

冇乜用

或者冇頭盔

可能佢唔想同你玩
唔識拒絕呢

佢正一死蠢

笑咗

琴青姑娘

今日食咗餅仔未？

24小時

未改到。。。

邊個想同蠢人玩啊！我地都係關懷弱勢人士

泡都冇又貴

我睇左起碼5次
我勁中2呢套

我真係冇

我都係想多d人一齊玩姐既然你地講到咁
我明既

你想就有

仲差1000字 通頂打唔打得晒

有啲嘢唔係想就做到

記得首強姦配樂

你明咩啊
而家你得罪左我兩個B

你得嘅 每個鐘100字就可以

同埋好重嗰啲金粉

加油

膠毒一出場，背景：鴉～～丫牙～瓦～～～～～

發現今日牙楚無上過水 一定係太勤力溫書 加油牙楚

加油
要打咩？

Yes!!!!
唔好嘈呀

草路我講下笑咪咁

聽日5點dead想死

社科Essay打左800幾咋而家

林峰由傻仔變到勁奸，睇得好深刻
始終改變唔到歷史

你有冇j過雅夫人？

第一次買好開心
1 dum落水睇佢溶左
心諗冇拿？

無事 我一個人靜靜就好

無，我中意琴青同秦青

冇㗎啦
但係好鍾意佢嗰隻牛奶味

我鍾意路清

同你講笑想同你玩架（雖然你真係少少蠢）

加油 加多兩個point 每段再elaborate 多少少 每段再承上啟下塞多兩句
咁就又再多 100幾個字

利申 9up

哇咁主動

I know I can treat u better than he can

我明的 多謝你地

Lm

自已中意Muji
或者另外一兩間浴鹽
平又好用

可摸耳開心返衰人

又話打機

ml

Hey bro

join 等我沖埋涼

Join

.....lm ml

LM

鍾意泡泡多啲

不開心就不開心也別勉強的慰問

食雞定房貸先

挖左970頭骨先

ok

食雞 聽日舖頭開我先過嚟賣桃

原來我個博物館有佢個頭骨

你未有咩

hug hug

死毒撚呢

Hi

繼續bin c

佢消失咗成日

死火
我唔記得邊個係秦青

cd rom

在座各位都係

Mon po

對唔字囉

我個博物館聽日先開

Mcm

未

pin

依家應該聽日開美術嗰個部份

名！

打機 fifa

i am back!!!!

Pinned

我俾我果舊你 唔知擺邊好 尋晚uc俾我的

美術唔係好後期咩

已讀

好sweet
楚b

晏就？咁一定夠時間啦

夠咩好驚 唔通頂實唔夠

唔玩啦 差唔多訓 聽日做野嘛 琴日玩得太夜
我連續好多日無訓夠8個鐘鳥

我覺得唔洗通都得

咁我係咩

今日買咗畫la 佢就話開

又有手足比人強行拉出嚟咬。。。

同個奸商買？

今晚班狗ok癲，係咪死晒老母無得慶祝

冇錯 或者去後邊嗰隻船買都得

啲試用成日擺到爛

所以要快啲手用

係咪你買錯 佢唔係有2隻咩

你今日有冇買到大頭菜

難啲唉 潛

對唔住

我得
俾我追多陣post

生果左一餐

唔見有 btw我坐坐吓發現我呢度有流星

⋯

咁扭曲我

希望係 黑狗真係唔抵可憐

冇嬲 真係冇

咁keep住

買咗四十萬

加油牙山

懶鬼

Hold住咗

精神上支持你

我而家過嚟

你係蠢狗？

唔想做
好難

原來五點有得買

你咁有誠意咁玩一鋪我就訓啦

等你返嚟

但係過期仲唔抵

捉摸唔到你
我覺得自己好失敗

真 佢老母被狗屌
講錯佢地本身就係狗

Hug bb

做咩變左攻擊牙柳咁

等你

我都係十一點起身算 冇你地咁精神

我女人黎 好善變

B

巴士，咪咁搶口啦

門已開

我係雞柳

好
你想玩咩
乖
話俾巴士士聽

多數過期就扔⋯

真係好嬲好嬲

牙雞小心，巴士傻左

鍾意高難度挑戰

唔是畫畫咩你話

咁你練體能未

唔好傷害到自己就得小心d

試下讀子，佢最難

最怕你唔等

唔係咩？

我乜都冇do

好
我最聽你話

讀媽咁易就唔是讀媽

你唔想比我打就受牛啦

我鍵盤戰士。。。

今日連細路都打 呢啲真係慘撚過畜生

我係冇咩耐性我認

點解你無啦啦攻擊雞柳
好難幫得落你

佢把聲

驚......

巴士今日ok燥。。。

Sorly

但我唔是mcm喎

Hug

話說你個次點

我木聽過，你有？

比啲掙扎

所以寧願快啲用晒

我以為佢係扮蠢草個位

快啲過黎 隻仆街兔同鱷魚唱緊歌

我牛左佢好耐了

比緊

聽完
都想變les

慢慢啦屌你

畜生都好撚過佢地
以為自己好正義好撚型

好撚樣衰啊隻鱷魚cls

我唔出聲了

冇喎
你都唔知我語氣

你點可以咁惡對雞柳
我很難做

唔好嬲啦

想氹返你。。。

唯有日日用

唔緊要 遲早condom

你講咁多做咩啫
唔鍾意咪唔鍾意囉

係邊到

踢咗啦，暫時未搵返我
點解你又知?

我過嚟睇吓

打和
SUPER!!

都好錫自己多啲

乖 我地玩未

我想洗頭

真係有生之年要見到

尋日新黎咗隻馬騮 一樣柒

Luch都冇
有隻之前用幾好
但用曬冇圖

逃避我
卻又期待我可跟你做情人

我刀想

掌門豬

咁你快d黎溝我

養靚啲個人

而用情的心

洗

有埋圖都難啲唔知
好似係channel有人叫認人

牛緊
人生第二次

高招

你做主動啦死仔
你搞到巴士今日勁燥

差d信左

佢哋係邊間鋪

呢到

可天昏地暗

下我咩都冇做過wo

無俾人牛過 想知係點

好唔舒服

咁掙扎呢？

白滑既肌膚

就係你咩都無做
話左你唔明女人架啦

同步緊

忘記佢啦好嗎…...
出得嚟俾狗咬預咗，都冇咩出奇

點解唔洗啊

我下晝有同佢講野架wo

純粹想關心下

真係要小心

入唔到wo

唔好睇少喬妹

總之女人嬲左你一定係錯果個

請等等
我繽紛樂

唔好太高估我

咁一定係我錯

冇點

做緊咩

嗯
暫時ok
如果有事嘅話，我班手足會幫我手
我都好乖，喺裡面唔會亂講嘢

正常咁睇

準備吹頭

佢好勁

好人一生平安

想喊

應該有排吹

唔會有小幸福感嗎

er...

你蠢

我整唔到
牙路

y想咸

唔想你over level

唔好嘈
開房先

我開

依家短頭髮好快

如果你唔鍾意嗰條友嘅話
係一啲幸福感都冇

開唔到

咁都好啲

其實啲女都唔會做到好出面

俾人表白一直係我人生既bucket lisit入面架唔好咁

手仔都好緊要

你諗太多

呢個又真 有矜持的

打緊機

入到去最多俾人鬧下串下
出返嚟到返我鬧佢哋
而且佢咩証據都冇
9屈另計啦

一陣玩完話你知比女牛係點

召喚毒L急急如律令

冇事就好啦

佢溫書

到嗰陣時你淨係會諗點樣拒絕冇咁尷尬

係 到

係喎

唔係叫你

咁都得 咁點解唔同同學商量下

我當你只係朋友

又杯

佢幾時完 係咪14

咁都係當我無講過

好似係

我呢

Dllm，。，佢哋都夠膽打到佢流血

你係一個好人 我好鐘意同你做朋友

好驚好驚

又想留返長

你係個好人

肥肥白白嘅豬手

過咗個夏天先

講緊我

我是一個仆街

除非戈個人係木頭啫

嗯
身為一條好漢
能屈能伸

Ok承認

咁紮起晒佢先

on撚99 唔撚做啦屌

怕什麼

唉......

話唔定你鍾意嗰個會向你表白呢

長得好慢

係我戈隻

其實佢哋個個都會打，不意外

準備一陣洗頭
而家用緊Aesop 新買睇吓會唔會好啲

你會有期望落差

等下

豬手正正

你真係一個好人嚟㗎
只不過我而家未想拍拖住

你型爆

你值得擁有更好

我之前有手足都俾佢哋打爆頭
之後話自己好似有後遺症......

咩功能

食飽飽

冇期望

駁長佢

咁就好

我鍾意食

我有啲好柒
出到嚟全世界都搵我

心痛心痛
好嬲好嬲

我剪比你

秋

你好靚仔

我冇你想像中咁好㗎

你走啦

見我屋企人開唔開心

我發現到

我會留意

我發現

係我廿四小時都發緊夢

n年前嘅同學都搵我
唉
我一向透明開嫁

有咩

100％唔會

Calming

德國鹹豬手

禾茅追po

一定有
鳩打 就算表面無傷入面都會有

我哋一齊食架喎。。。。

究竟迷惘係咪人生常態

淨係識心痛？

我唔講太多啦
呢個時勢真係口密啲好

Anyone ?

手足

幻覺

+1

我仲識打下字

唔緊要

要加埋連豬喊

我藍絲

人生總有高有低
有睇唔清楚既時候
特別係香港呢個地方 好容易搞到人癡線

掉個西瓜召喚死毒撚

最鍾意最尾你嗰句

係
迷失都係

我一直等世界末日
一齊攬炒最好

唔洗講啦
事實有得睇

多謝香港真係一個cls 好易扭曲人既思想既地方

不過等我好快沖個涼先我好唔舒服

係好容易會令人哋喺度諗自己究竟係呢個世界有冇價值
成日會不斷否定自己

晚上好

我哋玩住等你嗰bb

你好

擔心其他人多過擔心自己
其實我嗰啲只係小事嚟

認人

我b？

對

Agger
成日都覺得自己好差

唔洗温啦 上水thx

跟住又會喺度諗究竟人生有咩意義
係咪一定得龜兔賽跑

好

Ok

因為真係太壓迫
無論係經濟環境 做野 政治 住屋 娛樂 休憩
所有同民生有關既都真係好差

有冇人想摸我妹妹

都冇法
我又垃圾走唔到

yooo

我永遠都只係一個陪跑

好難唔諗埋一邊

佢有冇睇po

咁真係摸妹妹丫嘛

佢dm話溫書

言士貝B

係咪動森先 啱啱先熄機

勁多便衣囉

係丫

叫佢咪温

哥

頂 黎緊

我要姐姐

一路溫一路玩 o唔ok

動森不？

叫咗

依家？

實ok

出現了

係。開左了

可摸耳留多次id依家黎

上線啦柒頭

想既我諗總會有機會可以既！！邊到架姐

你長咩

痛妹

好感動

想摸

比你捉到

我個邊都係

近排做野開始有D唔開心....唔關同事事，係工作上.....好冇力
又唔可以就咁唔做，要捱，好攰

我心中你係最型

頭髮都要架咩

想食又好肥

...

即刻九衝過黎

黑狗大規模圍捕記者23:21 旺角

直播都熄埋.....

如果close fd 成日post 突然唔見我真係會問佢做咩呢排冇聲氣

me 柒

嚟嚟嚟

唔知有冇人真係發現

巧多人上島好驚

沖左落廁所
我覺得留意到既人好細心

佢話你忙ing

比啲自信

頭皮需要

無限睇片中

你喺度咩

長知識了

來了

Hug b

禾是白色裙

真係depends有幾close同佢平時post野有幾密

你比我Flw我就會發現

我冇得跑

咁我哋二人三足？

沖完涼依家有冇人食雞

毒撚on咗line

唔講我以為你去咗邊呀

大合照啊喂

溫極都唔識

邀左你哋唔理我

有

我準備禿

日日都有幾個

想識我？

中年？

唔排除呢個原因

想識

我好勁

我都係 我又玩下先 一個星期唔po野
其實有時脫離下social media 都是好的

我廢
咁都係你「咩」住我跑啦

我係訓唔夠8個鐘都集中唔到精神果種
我係弱者黎
＠讀媽

只要有咖啡 我就有精神

可以 你唔驚跌嘅話

咖啡之類果d只可以令我訓唔著覺
但我考試前已經慣左一定要飲一罐redbull

好呀

麻麻地redbull隻味
真係要飲呢啲野飲 我會飲Monster白罐

Comeeee

我d fd都係飲monster 但佢個包裝太樣衰

揹

我呢？

叫我？

你著緊個項目所以你急係正常

姐姐打唔打機

罰抄
揹揹揹揹揹揹揹揹揹揹

好冇誠意

好
12:30好冇？

好 屙完屎沖完涼差唔多
不過好似冇人

哦

我可唔可以聽你地打入去之後fing

即係掛機？

對你有啲失望

仲有大把時間比你慢慢搞

我會玩呀但是 我應該都係 雷包黎

咁點先有誠意

皮皮鍾意姐姐♡

？？？？？？

一早知

唔洗怕醜

牙讀是我的

又

打一陣我真係真係訓 你快d沖

其實我真係好水皮
你哋會唔會介意
我今日等收工諗咗陣

想fol

你好勁

姐姐你都好勁的

係咪㗎

準備去

寫出嚟

俾你發現到

我想刷個牙先
好快b

你成日唔係真係瞓嘅

冇事既

原來想睇我寫字

錢好重要

好sweet

但我冇

有啲嘢唔洗講出口

喬dee未得

你岩岩贏到開巷

我可以比到1蚊你

係
比多10分鐘我

早到。。

好醜？

Agger

I

姐姐早抖

唔同部分 分得清楚 你個人黑白分明
直筆特別直 為人正直
但勾得咁長 個人有時拖泥帶水 優柔寡斷 十五十六
月字中間兩橫 唔平 唔夠細心
但整體字型工整帶圓 為人樂觀 多朋友

利申 All緊屎 9up

點解你地好似成日睇到我睇唔到既野

之後練下手字先

Mcm唔會疴屎㗎！

唔知仲以為睇緊嗰啲咩星座代表咩性格嗰啲

[u[/u]

唔好講星座 唔係又要吹奏摩羯

靚嘅

冇吹奏

因為我唔係mcm

咁就努力

我意思 我會出黎吹奏

到底係邊個對唔住邊個 邊個對唔住佢地 邊個對唔住我地

多謝

推羯仔

打

+1

讀媽玩緊動森？

唉

好難處理

算係

上鳥

有個1字既日子，黑狗特別癲
一到511就癲狗咁咬人

我講緊13歲

唔俾我入

得

唔好慣

救命

咩事？

努力

有無人陪我傾下計

Cam住個Live啦清

macbook 有

活動台見到我唔食辣

@uc

牙讀 我驚我今晚瞓唔著

唔緊要 我唔訓

一個人原來都可以盡興 多了人卻還沒多高興

過幾日放假又可以鳩fing下

玩動森

買左？ 我玩到悶左

點解啊 買左無耐
沉迷緊

覺得去人地島好煩 出出入入又要等
同埋冇得home office冇咁多時間

link plz

生日快樂

邊個生日

我生日

Happy🥰

七歲生日快樂

Kai sum

今日又係一場黑警大屠殺🩸
覺得自己無嘢做到嘅人可以去 @twitterhelpbot 做任務
煲大今日黑警大屠殺嘅事🩸
#國際戰線 #Twitter要人 #Twitter

認人

好慘

我也a0

一定係咁

信我

我先係真毒a0

有d料 仲得閒打機

mon左tg channel兩個鐘，好驚好擔心

頂唔順真係唔好睇

其實岩 港豬生活岩我地多d

今日生日嘅人我都唔知邊個

唔好咁啦牙秋。。。

no news is good news

我已經適應緊

係日日都有人生日 日日都要講生日快樂

u win 入唔入動森

希望瞓左

yes

改埋小小嘢先 開定等我

入dc

聽日繼續 屌佢點解唔覆

唔係佢邊個

無謂再關心你 我沒資格慰問你

有冇試下打比佢。。

無謂再騷擾你 我真係無咁厚面皮

安全第一

佢應該無事既，擔心另一個frd多d

街仔

我根本不比別人優秀

忠誠勇毅賤種狗
好撚燥
班撚樣係唔應該有生存權

報平安有幾撚難
成日覺得唔撚報平安既都係狗

打比你個fd未

慶幸香港仲有未被完全港豬化既你地

可惜呢個世界無報應
希望有日靠自己清算

有frd搵緊 同佢唔係好熟
純粹擔心

咁係咪等佢有咩事先聯絡你？

識得既都關心下

我日日開ig
見到d隊友飲飲食食都開心
至少冇無喇喇收皮

之後會每次有活動都搵下佢，叫佢報平安

都係好事

要記住
一隻都唔可以放生

好想有咁既一日

祝你在亂流下平安

你都好d
有個不讀不回 好彩佢連非非都唔再做

佢都好幾次差d被咬到
唔擔心就假

冬冬